蘋果日報記者，麻煩你哋唔好再亂咁tag 連登 ， 唔該晒～

雖然好多謝你哋近排咁支持送終，令到大家鬧少咗你哋老細一個月

但你哋近排係咁亂咁tag 連登，係咪有啲咩誤會呢？

#撐篤灰

物極必反